仆街啦今次, 好多外國人恭喜等地呀屌

香港仲有好多心水清既人知五大訴求缺一不可, 仲有監警會係垃圾

大家要係 Twitter同外國人解釋監警會係垃圾, 只係狗查狗, 自己人查自己人, 根本冇用

仲有好多佢地既個案根本冇用

一定要大家 Twitter 快啲解釋呀屌

五大訴求 缺一不可

佢地外國人唔知監警會係廢架

啲外國人以為監警會真係監警架屌

佢地係自己人同自己人互相協助咋

推

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

今晚係文宣戰

五大訴求 缺一不可
請入908公海link

外國文宣呀

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

唔好比外國以為我地得咗呀

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

文宣組 有冇英文版講

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

外國人唔好比林鄭呃呀

9月8日 下午2點
香港人權及民主法案
美國領使館
不見不散

外國人以為我地搞掂咗呀頂

邊個話收貨就放圖[慎入]

但係唔好嬲，我地需要和理非曬多次馬

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

大大力 外國文宣

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

唔撚囉返幾件警畜祭旗 點消心頭之恨

要公正咁查班死狗呀

twitter 文宣解釋 五大訴求 缺一不可

建議死線攻擊中資企業 增加籌碼 如果仲係會回應 增加破壞程度

又係向外文宣嘅時間啦
外地人全部都係恭喜哂嘅反應

英文好既巴絲 入黎幫幫手

所以
中共策略 恐怖嘅唔係香港人收手 而係國際收手

真係要同佢地傾下

唔好搞到啲外國人比林鄭比狗呃

打文宣戰

嚟多次百萬人大遊行好過你解釋

文宣緊急狀態！

有冇多啲英文文宣

新五大訴求：
第一，撤回暴動定性，撤銷所有襲警控罪！
第二，成立永久獨立調查委員會，廢除監警會。改革警隊，公開609至今所有警局及港鐵內錄影於公眾查閱！加強其他執法部門權力，制衡警權過大並可拘捕及起訴違例警員！
第三，要賠償所有受過警方暴力對待的市民，要設立無上限賠償基金，只要能夠提出證明，要按受傷輕重賠償！
第四，全力緝拿黑社會襲擊事件相關罪犯，包括721,荃灣斬人案，北角福建幫！
第五，落實真。雙普選，禁止政治DQ!

屌呀 啲外國人以為我地贏鬼咗呀屌

大大力咁講班仆街黑警未有事呀屌

今次最大打擊一定係國際文宣戰線, 要主動重新帶領風向, 清算POPO同埋真普選
Fight for freedom! Stand with Hong Kong!

英文文宣高手 真係要幫幫手

監警會係垃圾黎 我地等唔切 9月8 9月9

依加就要澄清呀

好驚美國唔過人權法案啊

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

屌 仆街
Twitter 好多鬼佬congrats 我地
快d 做文宣

屌 真心 快撚啲宣傳 我地咩都未得到。

班仆街黑警警狗仲係咩事都冇呀

文宣 twitter 組 救命呀

Tui
Hope someone can make petition on , say that hk ppl do NOT accept 777 actions today

請各位幫我retweet, 我盡量寫左林鄭既策略

文宣

push

唔止外國人，台灣人都唔知
台灣fd即刻send左新聞過黎講
文宣一齊做下野，圖文並荗
五大訴求，缺一不可 唔係口頭蟬黎嫁!!

推呀

借個位手動po野, 可以的話幫手推推, 大家睇睇

如果要玩大, 香港真係應該還俾台灣

如果真係玩, 台灣夠薑可以借機要國際承認
一個中國唔係共產黨係中華民國先合理
而香港咁計應該真係回歸比台灣先合理

今日條link

上條link係度

一齊做野

你班撚樣 講足成個月 開左Twitter 未

認真佢呢招真係呃到好多外國人，我地要大力文宣!!

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

推啊 未贏㗎！
五大訴求 缺一不可！

Push

Push!!

係五大訴求啊！
唔係一大
唔係兩大
唔係三大
唔係四大
係五大！！

外國文宣全面進場

Twitter 戰線

可唔可以整多啲關於監警會嘅文宣

快d製作英文文宣

再發起白宮聯署 俾侵侵知件事未完

肥手指唔小心腐皮
幫你推返

完全係做畀外國同藍絲睇

Five demands, None met!!!!!!!!

要同佢地講撤回仲未通過 隨時可以重啓

Push 國際文宣

再登報？

Up

快文宣

重啟可以即刻通過添啦，根本a貨黎

快

要有英文文宣組

大家見到外國人講 congratulations記得同佢解釋呀

呢招好毒 減少國際關注

文宣麻煩幫手推推警察暴力事件唔好比個勢沉

Twitter戰線！！！

up

有冇監警會文宣圖？

要解釋比佢地聽

有 Twitter既打 Twitter 戰線

冇既用 FB IG 叫香港身邊既人唔好袋住先

外國文宣

幅圖好鏗鏘

五大訴求
缺一不可

英文文宣繼續

大家快d幫手解釋

國際文宣呀!!!!!
無嬴到呀!!!!!

Twitter reddit要人

真係好多外國人唔知頭唔知路

要同佢地講班狗仲係比中共港共保緊

仲要係proposed咋屌你老母

絕不與魔鬼做交易

p牌好想推
大家做嘢呀唔好再討論個小丑啦！！！

文宣手足 全面進場

Pish

求英文撚出手文宣

Twitter
Reddit

大家今晚一齊出盡力解釋啊
係缺一不可啊

話比佢地知雨革之後我地經歷左D 咩(eg銅鑼灣書店)，一日冇真普選其實都係中共治港

全部人上twitter ahhhhhhh

黑警 冚家剷

動議不是真撤回

屌大家唔好俾佢哋轉風向

針中火力外國戰線

仆街

文宣!!!!!

所有人文宣Twitter instagram Facebook

唔識搞英文文宣
但有Twitter reddit可以隨時retweet同upvote

獨立調查呀!!!!

大家要retweet with comment
如果唔係上唔到trending

仆街仲有facebook

台灣人都恭喜緊

高招 今次仆街了

有必要再眾籌全球登報

有冇邊個英文好啲
可以幫手翻譯

美領行動投票Channel

推 推 推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

事出必有因
條例徹回＝當初有錯
即係呢兩三個月嚟嘅混亂都係佢所造成
點補償所有市民同國泰的損失

老實講，我暫時未睇到佢做咗任何一樣嘢

另外所謂嘅徹回，都要睇清楚下個月會議文件仲有冇

會唔會其實係我哋誤解咗

可能佢哋意思係條例已經撤回並將會於明年7月失效

即係得個講字咩都唔使做咩都冇做過一切照舊

幫手Twitter

要等外國知我哋未贏 要通過人權法
twitter努力緊

五大訴求，缺一不可

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

等真正撤回之後，要用「追究警隊刑事責任」補上，做新嘅第五大訴求

不收貨，繼續爭取。但暫時轉和理非。

【請手動分享】

清算警隊，人人有責，結一結數先
6.12 金鐘
- 用橡膠子彈射盲中學教師
- 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱
- 開槍射擊患癌老伯
- 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者
- 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫
6.13 金鐘
- 迫死第一位烈士，在警署內歡呼
6.13 粉嶺
- 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生
7.1 金鐘 佔領立法會
早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥
7.6 屯門
過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜
7.7 旺角
- 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪
- 警員揚言：做野唔需要委任證
- 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑
- 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕
7.13 上水
- 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，
迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵
- 襲擊民選議員
7.14 沙田
- 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，
拗斷手腕
- 在有不反對通知書的場地濫捕集會者
- 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼
旺角
- 重演暗角打鑊
7.21 上環
- 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者
- 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民
7.21 元朗
- 完美演譯警黑合作
- 警署門外求助落閘
- 999報案中心:驚就返屋企
- 公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器
7.27 元朗
- 射催淚煙入老人院
- 無視揸鐵通白衫鄉黑
- 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民
7.28 上環
- 濫捕街坊、救護
- 44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師
- 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
7.31 葵芳
- 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民
8.1 火碳、天水圍
- 無故拘捕物資站
- 在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器
8.3 旺角
- 失控速龍隊襲擊用膳後在餐廳外市民後逃去
黃大仙
- 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙
- 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟
8.4 將軍澳
- 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流
西環
- 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人
觀塘
- 觀塘警署內在高處開槍射擊途人
8.5 天水圍
- 13歲小妹妹買書經過無故被捕
- 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時
北角
- 再上次演警黑合作
- 三個鐘無警察狀態任由福建幫攻擊香港人
荃灣
- 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬
深水埗
- 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走
8.6 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕
8.7 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假
8.10 大圍
- 射催淚煙入屋邨內
尖沙咀
- 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱
- 腳踢記者
- 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑
8.11 尖沙咀
- 射爆女救護義士左眼，
再推卸責任屈彈珠所傷
銅鑼灣
- 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向
- 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉
- 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷
北角
- 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人
太古
- 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射
葵芳
- 葵芳站內放催淚煙
金鐘
- 20樓射催淚彈，意圖謀殺
新屋嶺
- 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往
8.13 機場
- 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺
太和
- 屈街坊阻礙救援
8.14 深水埗
- 街坊燒街衣防暴突然推進，
向無人嘅街道狂放催淚煙，
引致大量街坊受害，
其後無數流浪貓狗死亡
8.17 旺角
- 鬧市中向天橋開槍
8.20 將軍澳
- 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首
- 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家
青衣
- 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍
8.21 元朗
- 和平集會突然清埸棍打市民
8.24 九龍灣
- 拖行聾啞義士期間多次腳踢
- 再次開槍射眼
- 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，
其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類
8.25 荃灣
- 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民
- 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士
- 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開
大窩口
- 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕
8.31 太子
- 聲稱接報到場處理市民打鬥，防暴及速龍衝入另一月台無差別攻擊市民，並封鎖現場不准救護員進場
9.03 太子6狗亂咬，15歲手足生死未卜

如果你睇到呢到
多謝你 呢條路唔易行
但希望香港人一齊行落去
黑暗過會是晨曦

#五大訴求缺一不可
#追究黑警濫暴
#父母債子女還
#禍必及黑警家人
#唔好旨意走數

要做文宜話俾佢地聽.佢做既野係幫唔到既佢只係學馬克龍處理黃背心

要繼續講：香港仲係好慘，付出咗好大嘅代價，自由民主之戰先至啱啱開始，對抗極權好艱難，唔好恭喜我哋！

‪plz share this, the Hk government hasnt withdraw the bill. They only propose to but it still has not been confirmed. The announcement is relieve the tension before the Human Rights and Democracy act discussion. Theyre afraid that their wealth may get frozen or sanctioned.‬

黎多個遊行同外國講我地唔收貨

睇日本yahoo news全部留言都講恭喜呀

解釋當然要，但更重要要我哋要繼續上街，咁佢哋見我哋都未收手自然會知我哋未贏

推呀
民權法 molamola

做緊嘢
有Twitter 全部上去覆啦
CNN BBC, 總之係去外國新聞網comment 同retweet with comment

文宣！

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

而家twitter #HongKongProtest top個post係呢個

終於大和解了 辛苦晒各位同事嘅努力終於成功

9月8美領見

監警會唔係組成人員嘅問題，係根本無撚權呀！

文宣文宣
要同外國人解釋監警會係垃圾
同埋突然肯撤回係怕人權法案
漠視人權既核心依然存在，所以一定要通過法案！！！！

Twitter 開工

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

今晚係文宣戰 推呀

推 Twitter 做野啦

Tui

見你紀念義士, 我都SHARE一首歌.
如果你推POST, 麻煩加埋入去.

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

國際文宣 go

9.8 要贏到開巷, 放下成見!！
雙劍合壁 民陣遊行+連登集會！
民陣：維園到美領陰近
連登：美領集會！

要恢復二讀先可以撤回
一個唔覺意過左二讀三讀咪大獲？

同外國巴打傾緊
佢一路都有reddit 關注香港
外國巴已經覺得我哋赢左
同無可能會一個轉身過二讀三讀

唉少年你太年輕
ccp有乜做唔出

監警會果度 聽到柒婆話會認真審視佢提交既報告
即係打開水口牌講明呢個會係廢

even though the bill is withdrawn completely, it doesn't mean our the protest comes to the end. we still have 4 demands .

Independent Police Complaints Council of HK gov doesn't represent HK people and lack of credibility since all of members of the council are China-back and HK gov-back whom are in Connecriin to HK police.

. They tend to support HK police.

We are very worried about this council cannot make a fair judge on police's inhuman and cruel treato to protestors.

國際文宣啊!!!!!!!!!!

咁就仆街啦
文宣要做嘢

連登CDR唔緊要啊
想臨尾香
就咩都唔好做

即刻上twitter做嘢宣傳啊！！！

香港人權與民主法案必須通過

林奠賣港賊 絕不能輕信

五大訴求 缺一不可

The message from Carrie lam is just a trick to fake all the foreigners! She didn’t withdraw the bill. She just ‘PROPOSE’ to withdraw the bill. It is just the motion to withdraw. But not OFFICIALLY withdraw!#StandwithHK #fightforfreedom

快d幫手文宣，成咋鬼佬係Twitter 恭喜我地Five demands, not one less.
#passHKHumanRightsDemocracyAct

文宣文宣文宣

第六訴求:取消單程証！

All four solutions are fake!!!!
The devil is in the details!!!
Neither of those are really helpful to the situation of Hong Kong

遊一次行俾佢地睇

907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

個條例仲要經立法會通過 明顯係玩野

屌

推推推

一係立即轉宣傳方向做 中共已破壞中英聯合聲明 香港人要民主自由 真雙普選

推！

9月8 一定要行出嚟！

今晚槍口對監警會

!!! 行動post!!! 9月6號！

Push! 和理非都可以做到！

「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友，是不會原諒我們的！勿忘初衷 五大訴求 缺一不可！」

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

國際文宣GO！

大家幫手覆覆啲外國人 完全覆唔切

A 3 month belated “proposed withdrawal” has been announced after triads attacks, police brutality, numerous injuries and sexual harassment and 8 deaths.

Our demands have not yet been met.

The Chinese-ruled Hong Kong still exists.

屌唔好呀

Push!!!

英文文宣

777會跪係因為美國就出人權案

大家要幫手係唔同地方宣傳 動議咋屌

之前佢搞天星都試過過橋抽板

國際文宣

[Oh shit, many foreigners congratulate on the disclaimer of Carrie Lam. Fuck]

Hong Kongers are crystal clear that '5 demands, No one less'. Also, Independent Police Complaints Council (IPCC) is infamous for its unusefulness.

We have to explain with the foreigners on Twitter. IPCC is not useful for revealing the truth and giving a fair judgement. The committees lacks credibility as it was formed by mainly ex-police officers and Pro-Bejing members. Fucking useless.

Lets explain it on Twitter! Fuck!

5 demands, no one less.

上twitter幫吓手

真心，請問有無英文版文宣？
自己英文1999，驚詞不達意，外國人睇唔明
有無話文宣統一用咩hashtag？
#WaterRevaluation
香港嘅革命

yes

屌啲外國人話我地won呀

仆街 識英文既全部上 Twitter解釋呀屌

監警會

0%

推香港人權及民主法案

識英文既盡量覆咗啲外國人先

佢地話我地 won victory呀屌

比個成功率佢哋睇下先

文宣進場

唔識英文既copy依個快

既然咁開心！一於9月7號一齊入機場賀一賀！

撚

#5DemandsNot1less

大家集中呢個#hashtag

同上次the bill is dead一樣炒哂車
進步下啦外國人

五大訴求啊 四乜撚野大啊

咪撚失焦
五大訴求 缺一不可
永遠唔會變！！！

一樣阿屌，書到用時方恨少

已經又won又 victory啦

救命呀

文宣鍵盤戰士準備好未

文宣組靠你哋辛苦晒

要去埋美國國會議員那邊留言

頭先都有外國同事恭喜我地啊屌

星期日要塞爆美領

上次the bill is dead 咪又係恭喜，最後點？

我真係收到有台灣朋友話恭喜

大家一齊做啦，開個 Twitter account 幾分鐘架咋，緊住就 search tag , retweet, retweet with comment

作緊文
做緊資料搜集

頂 個鬼佬拎支香檳過黎慶祝
推

渡邉哲也

Twitter

大家記唔記得
死左幾多人?
傷左幾多人?
拉左幾多人?
逃亡左幾多人?
除非有雙普選，如果唔會，
香港只有走向新疆化

屌你上twitter reddit呀

Twitt 爆佢呀!!!!!!

轉推之鋒啲post 都ok

唔好俾7婆呃到啲外國人！！！

解釋呀屌叫佢地順便同其他外國人講埋唔係路呀屌

文宣要重點 Five demands, No one less

針對番 independent commission of inquiry into alleged police brutality 先

話要獨立調查委員會 唔撚要垃圾監警會呀仆街

[國際文宣太重要] 林鄭單嘢上咗美國twitter trend第7 英國14 日本第6

依家上咗日本美國英國加拿大新加坡馬拉等國10大twitter trends
但好多都當咗我哋贏
要趁仲係twitter trends 努力帶返風向呀

同佢地講清楚係purpose to withdraw

只要8/9夠多人,就係最好既民宣

721 811 831

係動議撤回咋 仲未正式撤回架

推到手軟啦 入去幫幫手

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

今晚要打外國文宣戰

英文文宣 Twitter reddit戰線出動啊全部

淨解釋無用 要黎多次大遊行 等佢地好奇點解仲係咁多人行出黎

8/9一定要多人

屌 死人柒婆成撚日係度搞屎棍

全撚部識英文既人同我上 Twitter 解釋呀屌

解釋咗先 9月8再出黎

好多香港人去留言解釋緊！！
快幫！！

9月8號
一定要舉英文標語
Police Complaints Council = Police
Police Complaints Council =/= Independent Commission of Inquiry
一定要解釋好點解唔接受

成個 twitter 都係恭喜

pish
人愈多愈好 每個人都可以係戰士

佢地真係唔清楚，好需要同佢地解釋

中共講嘢都好信嘅

風向撚，收皮喇，
好多外國人???
CAP幾張TWITTER睇吓!!!!!

文宣唔可以停

遊多次大遊行

叫有legal background 嘅兄弟姊妹解釋比外國朋友知.....

呢次比 柒婆 反咬一口

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

極重要 推

推
中學雞英文有限

回歸文宣!!

要外國文宣 全部同我Twitter

推！！！！！！！！！！！！

推啊

#TooLittleTooLate

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

我覺得而家最需要同最有力的海外文宣就係全球登報！！

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

搵人整個英文文宣俾大家幫手retweet啦！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

最好搵人搵返林奠天星碼頭同囍帖街果啲事例俾返外國知條八婆係幾無口齒，最好中英對照，俾埋淺黃睇

衰d 講句
而家最需要做係 唔理黑狗既不反對通知書
搞大遊行 show人數
晚上繼續抗爭 大影黑狗血腥鎮壓

係過美國人權法 同keep外國左膠關注既必需

要整外國文宣喇 唔好令佢地被誤導

可能咁樣正正就係777依一刻話「撒回」既目的
邊有咁啱 美國個邊傾緊香港人權法
你就話撒回想淡化件事

唔好忘記犧牲左性命、身體、健康、同被捕既手足

五大訴求 缺一不可
先係基本要求

突發 民間記者會

文宣呀

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

push, English please

呢個要push, 係佢地自己人, 而且冇權力

#1/5 not enough

要柒婆完全跪低！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！

要解釋清楚

We are not winning

解釋呀屌 識英文既全部上 Twitter

今獲仆街了

推爆啊屌

收皮啦仆街 自己上 Twitter睇啦屌

呢個好重要
大家係時候要玩twitter

馬上實行雙普選
釋放被捕義士並撤銷控罪
解散並追究警隊暴行
收回暴動定義

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

要指出其撤回係有陰謀

推！繼續文宣，更加唔好俾佢停，證明敵人驚了

中國查返中國 點會有結果

有無英文template 解釋！？

大家快d 解釋ar

召喚文宣組

五大訴求 缺一不可

仆街啦我公司堆鬼佬都係咁講

寫緊
識寫既都一齊作

國際文宣同輿論一定要做好

外國文宣可唔可以話一早撤回左 佢講緊啲兩個月前既野

[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

屌，而家差唔多全部外媒都話緊香港贏左
唔知道柒婆講大話，甚至五大訴求，缺一不可

立法會復會後由保安局局長動議撤回
出口術炸 未撚撤回呀

今次真係文宣主場呀，
全世界要集會同文宣

Carrie Lam ‘s response towards Hong Konger is unacceptable

721
811
831

文宣朋友！！！一定要開工，做俾外國人睇的文宣！！

外國戰線 真心要打

但我地有咩可以做到？？？？

打左篇文大致將 五大訴求缺一不可比 外國人睇，麻煩幫手推同share

[04-09-2019] (English) Five Demands, Not One Less

幫手推pleaseeeeee

警隊一日唔解散
和理非誓不罷休

612 721 811 831
擇善固執 堅守公義
五大訴求 缺一不可

有無人幫黃宏發條片加英文字幕再放上twitter?

五大訴求，缺一不可，唔係得個講字，含撚啦港共政府，8/9號見

推，有冇識用Twitter嘅巴打幫手做文宣。

五大訴求
缺一不可

香港人及人權法案必定要通過

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

撒回又點呀，我地照樣請求美國通過香港人權與民主法案呀！！！！！！！！

【加密更新】呢度大量要人要人呀！！ （２）

喂 打鐵趁熱呀 岩岩見到真係好多congrats

The chief executive of Hong Kong announced the extradition bill to China has been withdrawn and it is not true! What she really means is the procedure of the withdrawal the bill has to be raise up by the secretary for security Mr Lee Ka Chui during the legislative council meeting , legislative councils has to vote for agree the withdrawal of the bill for more the a half ! And it has to go through the second round vote as well! Then the extradition of the bill to China shall be withdrawn

已經有唔少人係twitter唔同地方解釋緊
希望你都可以幫幫手

Explained

做緊

*the bill has been proposed to be withdrawn, it is not withdrawn yet, never trust this totalitarian regime.

Done

我唔識用，但我而家學緊

唔好淨係連登屌呀
twitter 好重要

呢啲時候真係好需要之鋒幫手

俾呢個英文版佢地睇。

#5DemandsNot1Less

唔好呀屌

外國人同上次講the bill is dead一樣咁反應係預咗

五大訴求缺一不可
#5DemandsNot1Less
Twitter要人

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

所以星期日一撚定要出黎
用人數話比外國人聽我地唔buy

.

缺一不可

五大訴求，缺一不可！

黑警死全家，禍必及家人！

感謝 即tweet

文宣!!!!

朋友整
解釋監警會點解廢
求幫推

twitter見到嘅好圖 唔知邊位文宣組巴絲打咁快手

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

Twitter!!!!!!!

Tweet 太長

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

有冇人譯埋監警會係廢
外國以為應承左二個訴求架

點算呀
有冇英文好嘅晚絲提供文宣

即撚刻開Twitter, 屌!

求出template

屌 點解大家咁天真

FC!!!!!
不過一樣今晚勇武5好出動引開注意！no gear 保護手足
驚有鬼！！！！！

TWITTER做野啦屌

推呀 小弟英文差

如果覺得有用 幫手推

重點啦
搵鬼睇咩

連埋親屬唔該

幫手文宣呀手足

推 要強烈宣傳

請大家快撚d手
文宣唔係淨係香港做
仲要爭取國際支持
有能力既巴絲們
一齊上Twitter 話俾全世界知香港發生咩事

五大訴求啊

五大訴求

推呀 未贏 主權問題

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

快d入tg gp反擊

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

推, 文宣戰

推呀做野呀

（突發）民間記者會普及方法

幫推

監警會係廢的！！！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

直接講呢個運動係要根本地改變政府
外國人熟讀西方戰爭歷史
歷史上為自由民主而打既仗多不勝數, 外國人見慣不怪

5 demands no one less

係啊屌唔好恭喜我地住

推推

屌未完呀

推！
五大訊求 缺一不可

呢段嘢唔係好長

只係講林鄭點樣呃人其實點樣叫真正撤回

We have five demands. Withdrawal of the amendment bill is only one of them. The five demands are:
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage for both the Legislative Council and
the Chief Executive
The 2nd, 3rd, and the 4th demands arise because the government refused to withdraw the bill amendment after a marching of 1 million Hong Kong people. The 5th demand is the ultimate solution of the turmoil in Hong Kong.
Now the government withdraws the bill, and it is not a concession at all. It’s only a tactic of the government trying to kill the movement by the people.

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

唔收貨

五大訴求 缺一不可!

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

推呀，未完架

唔得呀！五大訴求！缺一不可！

警監會英文係咩

今個weekend有咩做？

IPCC is useless and has no real power over the police force

監警會係廢的！！！

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

我係呂麗巴，請大家幫手一人一post：

［連登一人一po］

標題：動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

推

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

唔多講啦

建議絕對唔好剩係講5個meet左一個就算

集中講一樣冇民主制度同埋戰爭罪行級數嘅警暴

我明白五大訴求，但文宣還文宣
集中講警暴，因為追究犯法黑警完全唔應該有任何爭議性
反而釋放示威者而全查黑警係旁觀者睇覺得有爭議，建議唔好着墨呢點

Twitter要，但投票嘅都係議員，除左去twitter留言搵埋佢email出黎攻擊佢！

比佢睇恐襲嘅片(唔好以為人地一定知D咩，大佬美國本土都好撚唔得閒)

可以比埋各大新聞機構，叫佢地出post逞清

九號前一撚定要叫精班美國人如果唔係仆街冚家產

Bloomberg好多人恭喜

要人去留言呀！！！！！！

twitter好多外國人話恭喜我地勝利！冇呀冇贏呀！

香港人！唔好放棄

我地未贏呀！
推爆佢，跪求攬炒巴出手

要拍條英文片
講吓濫暴死/傷過咩人
講吓香港監犬會嘅背景
講吓個投訴機制

你班人係咪傻撚左

推...
有冇人翻譯做英文幫外國人知

長文慎入

如針對IPCC 可選段